沙田百步梯要人

今日有社工集會，現場人數等50左右

。

香港金總終於接受網上會員申請啦

推

TUI

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!